據報特朗普推遲宣布調查中國的貿易行為

據報特朗普推遲宣布調查中國的貿易行為

美國總統特朗普據報推遲宣布調查中國的貿易行為。 美國財經頻道CNBC引述消息指，特朗普原訂星期五會公開批評中國，有侵權和不公平貿易行為，並會簽署總統備忘錄，要求貿易代表萊特希澤開始調查相關事宜，但有關活動將會推遲，未知道原因，亦沒有設定何日再宣布。 《路透》引述外交消息指，美國可能與中國，就在聯合國層面加強制裁北韓達成協議。

又放生支那

全盛時期侵侵撚連登仔幾多次?

點解cctvb news咁撚鐘意據報?

交換條件，攪金仔就唔攪佢

係俾華媒玩

中國官方輸油管雖然不再供油，但民間嘅運油車從來都冇停過，自由出入邊境

信支那

美國佬真係好廢
當初以為特朗普可以搞民粹主義，繼而反華
點知係原來為左錢搞到好似做中國隻狗咁，處處放生佢
淨係識放d假料出黎呃連登仔

美國口交部

難得次次都有咁多連登仔吹奏

放心 TRUMP同我地都係本土派 佢會暗中幫我地建國

連登仔好多人都信華媒㗎啦

系...侵侵又然

TRUMP係本土派
如果佢贏左就直接助長埋香港本土派既風氣

佢同堡主聯手做世界新主人

今次似關北泡事

不過我唔認為可以傾到d咩出黎